訓未

哈囉

瞓咗

關你西事

未

Not yet

你嘈住哂點瞓喎

想訓

好

收到

Bb

C囝

我好靜

Gg

瞓緊

你好

靜靜

隻貓還好嘛?

goodnight

起身

下午好

恭喜哂 樓主本人脫離廢青未